「仁何人」復活

雖然我很醜 但我很溫柔 大家又buy唔buy

支持一齊膠
李露尾消磨處

無聊